人生首次考試第二名 中國學生持刀狠殺第一

中國山東近日瘋傳出現校園殺人慘案，雪宮中學常年第一的學霸竟持水果刀在校怒刺同學13刀致死。

不尬意輸的感覺！中國山東一名秦姓國中生，國中3年以來次次考試都是全班第一，沒想到日前一場考試竟輸給了同班馬姓同學，不慎落得第二的成績，秦姓學生疑似無法接受這個結果，竟在某日下課後跟蹤馬姓同學，持刀朝胸口刺了一刀，待馬生掙扎逃回校門口時再從後砍斷他的脖子、從背後猛刺10多刀逃逸。
「真事，都瘋傳了，出事的初中就在我家附近！」中國山東近日瘋傳出現校園殺人慘案，雪宮中學常年第一的學霸竟持水果刀在校怒刺同學13刀致死，綜合《微博》、《微信》消息指出，涉嫌殺害同學的秦姓學生父母都是老師，平日對他要求很嚴格，秦姓學生疑似無法接受本次模擬考第二名的結果才行兇，消息傳出令家長都十分震驚，「這畸形的教育天天喊『高考幹掉幾千人，突破千軍萬馬成就我一人』，這下真幹掉一個人了......。」（即時新聞中心／綜合報導）

細細個都咁兇狠，大個咗仲唔做戰狼？
中國或成最大贏家！

蝗殺蝗

學校唔再係教人既地方, 而係互相惡意競爭既地方

-2

可能老豆老母太嚴， 佢考第二返到屋企會俾人打死

佢唔識處理/處理唔到， 想歪佐

冇錯佢父母逼到佢年年考第一， 同時都逼到佢走上絕路

榴蓮乜乜乜

支那社會已經痴撚左線

回到叢林社會

可能係屋企人要求佢過高,又係傳統中國人思維,覺得考第二好似衰過人,會無面;都可能係自己對自己要求太高,明明一直考開第一突然考得第二,佢接受唔到,覺得無面見江東父老

chi-na pig

要殺，空手都可以啦

所以人既分別就係個思想度，一諗錯方向就出事

香港學生就相反

此子不可留

殺咗考第一嘅 第二咪變第一囉 喺蚛蟈嚟講有錯咩？

阻我者死！！

叫吳驚收佢為徒喇

支那思想：唔夠人叻，唔去努力超越人，反而係去消滅比自己叻嘅人

呢個國家遲早玩完

不意外

你殺左佢你呢世都係第二，無法再贏佢了

第三成最大贏家

其實大陸間唔中都有啲大仔女殺死細佬妹嘅case

為嘅就係保住自己獨生子女嘅地位，完全係黐撚線

考完高考會唔會幾十萬人斬

考第三𠴱個漁人得利

文革基因

蝗國教育真係一流 第二唔緊要，殺咗第一咪變成第一囉 話說蝗國殺人要填命，最後都要陪死

藍屍廢老: 美國佬拎把槍掃全校添啦，中國好和平啫

咁又真係駁唔到

癲佬度度都有，但全世界應該得中國人會因為考唔到第一而殺人咁on9

蝗乜撚 識唔識解個蝗字

第四名會覺得自己唔夠運..明明可以第一名
然後....

睇標題仲以為難得上到第二 唔好蹝上埋第一

如果佢考第尾 成級同學會死曬

支那螂性

可留, 心狠手辣, 他日必成大器

考個mock啫

好漫畫feel,但都唔會痴線成咁

這下真的幹掉了一個人了.....

兩個，佢自己都要打靶

對外宣佈判死刑
實質秘密培訓成為007

作文不做第一也不做第尾有一個好例子

中國d教育係垃圾，養出黎既都係奸狡禽獸，因為答啱曬題目代表自己高人一等，根本人性都仲未開發

做嘢答問題就算練到幾叻都唔會夠AI叻，因最緊要係練人性

幫佢諗理由做乜9

中國邏輯

if you can't beat them, kill them.

又贏了
美國佬點追

全蟈既人都會歧視山東人
因為山東人係最cheap 個班
就好似外國既蝻咁

我講畀人殺個件
：此子連連突破，他日必成我心頭大敵，今日就要先下手為強 除此大患

禁槍撚有咩講

好波嚟嘅

死得一件咁少

如果佢考第尾咪

你講乜鳩

好波
已經當左係數字

支那本性

所以話朋輩間唔好太在意成績 以前有個fd成日要鬥 鬥到下下握實拳頭又嬲又盛 何苦呢

第一名:被殺
第二名:槍決

第三名:

河南省都係黑鳩全支那憎

好勝既人其實好柒，技不如人輸左發爛渣香港都大把

好事黎

出左位文武雙全既精英
中國或成最大嬴家

原第四名再走去殺原第三名

if you cant beat them
kill them

一邊殺人,一邊自殺,將來係點,可以預見

冇槍啫，有槍殺埋隔離校

中國邊有瘋傳，已經封鎖哂消息，百度微博一單都沒有。

沒事兒，沒事兒

根本番學第一日就應該隊冧曬所有同學 咁唔讀書都會考第一啦

諗起2個西部牛仔
頂尖對決互射頭上蘋果

佢殺左人佢就會變考第一？成績表都出埋

同埋殺人係需要幾咁殘忍既心先做得出
關父母嚴咩事，香港夠大把嚴厲家長又唔見香港發生呢d事？
根本就係冇血性鬼國子民所為

諉過於人，賴地硬，自卑但又自我澎涱，自己呃自己
呢d都係好普遍既支那思想

你覺得殘忍姐
佢唔覺

廿幾年前香港移民於美國嘅連環兇殺案，
事件遠因應該係被告於青少年時，受到父母極嚴厲管教所致。
該被告已被判死刑及處決。

咁佢就係第一了

支那真喺好撚恐怖

連登仔成最大贏家

點解一單新聞就可以歸種成「中國人有賤種殺人基因」？佢一個代表全國人？

咁咪好， 第一死左，第二拉左， 最好淨返D無知識既廢人

第三名或成最大贏家

若然屬實..

同埋可能平時份人太串

點知比人拎左第一
再比對方串

我認第二邊個敢認第一

支那人從來都係靠殺人同造反去處理任何問題

第一嗰個好撚慘，撞正個癲嘅

蝗天擊殺

政府都係咁做 無錯喎

成件事係第三名嘅一個局

又贏了

中左考第三既二虎競食之計

第四會唔會殺埋第三

考第二咁渣架

一單？？

If you can't beat them, kill them

有勇力有大志，值得讚既支那狗種
殺撚埋老師呀嘛，咁以後咪次次都自己第一囉

畀佢入到大學咪全校死晒

第三開始驚

痴撚線

支那人好多小學未畢業已經心理變態
都唔知點解

第三名心諗：好彩今次無爆seed溫

Cctvb有冇報？ 校園刀殺案喎 起碼吹10分鐘啦

斬都係斬佢老竇老母先啦

又一個蝗蟲

中國人人智慧：槍打出頭鳥

無限loop

心諗出到去大把人勁過佢

要幾撚弱智至會咁樣都走去殺人

有無無格圖

戰狼
考第一者雖遠必誅

淨係殺第一個
你下次咪變左第一囉
殺咁多人做咩

合乎國情

最後就係冇贏家

第四先係
無啦啦有獎攞

屌 禁刀啦 夠18+考牌+心理報告+交2000蚊手續費註冊先俾買刀

侵犯主權必被殺

第三名:佢搶咗你個第一喎，咁都忍到屎都食得啦
你咁聰明，諗下如果佢唔係到，你咪可以坐返第一

殺得好

鷸蚌相爭

篇文裡面條友有撚去其他地方搞破壞/搶資源？
你可能叫支那生番 強國人

蝗你老母臭閪咩 仲話返我？ 你幾歲啊弱智仔
個壇就係多你呢D垃圾先咁低質